# Отчёт по лабораторной "Микросервис диалогов"

  * Логика и http методы работы с диалогами вынесены в сервис dialogs
  * Для быстрого переключения между сервисами внешний http интерфейс работы с диалогами перенесён в сервис dialogs без изменений
  * Для межсервисного взаимодействия в сервис dialogs добавлены http rest методы работы с диалогами, доступные только внутри системы
  * Для выполнения аутентификации в межсервисные методы dialogs через http header передаётся секретный внутренний ключ системы
  * Реализовано сквозное логирование, uid сквозного запроса передается в сервис dialogs в http header 
  * Для поддержки легаси клиентов сохранён http интерфейс работы с диалогами в сервисе api